講翻荃葵青遊行

荃葵青遊行啊

825荃葵青遊行已獲發不反對通知書，更改路線如下：
集合時間：下午2時30分
起步時間：下午3時
起點：葵涌運動場
終點：荃灣公園中央廣場
路線：葵涌運動場（起點） => 興盛路=>葵福路=>德士古道行人天橋=> 楊屋道=>馬頭壩道=>永順街=>荃灣公園（終點）

衰鬼 講左幾多次呀 冇乜資料既同類po開一個就夠 全個熱門都係停電係咩玩法 p仔忍唔住用1/1既quota黎出分綿力

聽日見！

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！